Netflix Spotify 串流影音App 共用plan夾錢

夾錢plan Netflix 4K 四人 $23.5一個月
Spotify 6人plan $15一個月
Apple Music都夾得.
各有各用, 互不幹涉, 互不影響
有意TG

另外有冇巴打有興趣夾 美國既Hulu, HBO Go, Amazon Prime Video等,都可以PM (唔係家庭plan, 而係用同一個帳號, 但可以同步登入唔同設備咁)

唔好負評我啦
已經有人加入, 請TG,
需要你

再三推一下
最後呼籲

請telegram我, 快手

好多負評 sor.

再次號召.
已經膽粗粗開左 4K plan
4人共用, 最後機會
thanks.

另外, 有冇巴打有用 amazon prime , hulu, hbo go, 想知有冇大分別

突左一蚊個位
有意快快TG, 夾乜都得, 問問先.

APPLE MUSIC -2

push埋今次好收手啦,
apple music -1.

netflix即夾即有得睇, thanks

仲有咩位淨?

臨時巴打退打, apple music -1

Netflix, Spotify佛系團, 有意請夾
親証已用緊

有意TG #hoho#[url]https://t.me/watchlihkg[/url]

講埋今次差唔多.

apple music卡關一人.

Netflix有巴打再開團.

-1

Netflix

訓前一推, 夠20負評 就停

想夾hbo go
但唔係一定要訂左now先俾咩

係,要俾兩部分錢

信守承諾. Netflix有新團再開.

Apple Music終於夠人了
有冇巴打知Spotify Apple Music 邊個多啲冷門歌比如純音樂, 宗教歌, 古典樂可以聽, Thanks

Apple Music又有番個空位出來, 哈哈, 已開通有意TG

Netflix, Spotify新團, 有意加入可Telegram

另外有冇想夾錢請睇美國(要美國IP)既 Hulu HBO Amazon Prime Video,
有西部世界嗰啲劇睇.